見到咩顏色無咁想打J？

淺淺啡色，因為異褐(啡)難J(精)

善心打破零回覆